C朗今屆分分鐘入夠10球

而家都已經3球
對伊朗同摩洛哥肯定又大炒格
16強對烏圭/俄狗都應該無問題
就算8強出局
5場入夠10球其實無難度

唔好燈啦